# Утилита envdir

Реализовать утилиту `envdir` на Go.

Утилита позволяет запускать программы, получая переменные окружения
из определенной директории.

Пример использования:
```
go-envdir /path/to/env/dir some_prog
```
Если в директории `/path/to/env/dir` содержатся файлы

* `A_ENV` с содержимым `123`
* `B_VAR` с содержимым `another_val`

программа `some_prog` должна быть запущена с переменными окружения
```
A_ENV=123 B_VAR=another_val
```

## Решение

В дополнение к позиционным аргументам добавлен именованный параметр
`-keepenv`, определяющий, будут ли сохранены существующие переменные окружения

## Запуск программы

```
$ make # сборка бинарника
$ go-envdir [-keepenv] dir executable
```

или

```
go run cmd/envdir/* [-keepenv] dir executable
```
